垃圾利洗成100m,結果咪又係我地曼聯排第一

成班利狗開季前意氣風發

推到班利狗求饒

就係得球12M

使唔使咁早燈定啊？

失咁多次 講經

摩三季=摩三冠

樓主仲唔訓教